感謝今日有出黎表態既人

唔好再用咩送頭論去否定今日仍然敢於出黎既人，其實出去既人係明知道有好大風險，但就唔想俾政府咁無賴地宣稱民心歸順，唔想俾個不得民心既政權得逞，所以冒住危險都要出黎表態。

要每個人都去顧及自己安危係我地一廂情願既諗法，有種人就係連自己安危都唔顧，或者根本唔在乎，而唔係唔自愛，佢地可能將某種共同理想睇得比個人安危重要，呢個理想就係：光復香港、守住香港。

佢地至少比起我地勇敢，佢地既勇敢係唔應該換黎我地既冷漠同埋嘲諷。

希望大家換個角度諗下。

自推，好耐冇做過。

Push

push
thx 手足

各有各做，風險自行承擔。尊重所有決定

加多句：多謝手足

多謝手足提供靚畫面放上twitter

尊重所有人決定
不嘲笑
不講風涼話

Respect 所有手足

謝謝你哋

感激

成班冷氣軍師尋日用啲煽情說話叫人出去，今日自己留係屋企睇，一班人俾人捉咗，再上網講話要感謝人，尊重人決定，屌你地有份叫人出去啊㗎。

唔係你俾人捉你梗係風涼說話。

出去就係勇武

推

感謝手足

辛苦各位手足 五毛講咩都冇用

但好多人可能被告非法集結或暴動⋯得返黎就係呢d野

多謝手足

我想講個連登大部分post 都係叫人唔好出去。

但你叫人唔好出，最後仍然會有手足出去，有冇諗過點解說服唔到，因為唔係個個都將個人安危放第一位，或者簡單d講，放唔低。

我利申我今日冇出去，但我為我既懦弱感到好自責，我見到有咁多人唔怕照出去，我唔會覺得自己做岩左野，或者有人唔跟大隊抵佢地，我只會覺得好感動，因為佢地比我勇敢得多，就算你覺得不智，但佢地都係同大家理念一致既人，由上年咁多人犧牲左，唔係一句 安危 就可以就咁算。

出去唔係理性決定，而係由感性去驅使。

多謝手足企出嚟話俾全世界知，即使土共黑狗用盡高壓手段，但香港人不會屈服！

不過又咁講，出咗嚟嘅人心態真係要再進化，要有足夠警覺性同判斷力，先可以減少犧牲。

唔掛住討論，twitter 喇屌

我唔係話出去嘅人錯，我係話啲不斷叫人出去就今日喺度食花生嘅人仆街，嗰啲人唔使唔認啦，講乜鳩野出去係咪要證明俾你睇嗰啲戇鳩，出過去嘅人都知道根本冇時間想連登講咁撚多野。

仲要繼續喺度話支持前線決定，抗爭唔係得把口，但係自己就喺連登度指指點點，唔係得把口你又唔出去？
嗰班正一仆街

Thanks 手足

仲有笑人嗰班
都唔知憑乜撚笑

推
手足全部好野

push

唔止連登啦
出面都有grp吹
不過當然到到都有機會有冷氣軍師
呢樣避免唔到

屌人嗰d係咪肯定嗰班𡃁仔一定受人疏擺先
一味就屌左先

入黎多謝手足

中環氣勢幾好

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

推呢個，今晚聽日以後繼續街頭見

發夢聽到好多人叫
香港人 建國
香港獨立 唯一出路

唔係送頭，係濫捕。blame人送頭根本係倒果為因

尊重手足決定

出黎行街唔駛多謝下話
放假行街佢拉完我咪又係即放 戇鳩鳩驚佢有牙咩 以前都鳩拉過啦

出去就勇武

今日有出旺角行街

多謝抗爭手足。仲一齊屌便衣狗

值唔值得只有你地自己可以判斷
感謝手足！

屌嗰班真係當出去嗰班人冇自由意志既咩你估真係好似啲黑警正苦咁話啲人出去就係受煽動咩

64616642星火

推 黑警濫捕

感謝全部今日有岀去嘅手足
但你地勇敢嘅同時 係冒住比狗告暴動嘅風險
作為手足 我尊重你地岀去嘅決定
但無人想你地比狗拉
記得唔好戀戰 be water 我哋仲需要你哋㗎
旺角宜家好危險 達到目的就好返屋企啦
屋企張床都要人啊

感謝手足

想你地安全回家

同埋大家記住今日無人送頭 只有黑警濫捕

依加係講緊不斷水人地出黎但係自己又做冷氣軍師既人

感謝手足 我會努力

唔係屌佢哋送頭，而係唔想佢哋出到嚟俾人拉
只可以話今日班狗係痴咗線，見人就停仲要即拉

[正視聽] Reddit 戰線絕對無你哋諗咁廢！

Thx

出又屌唔出又屌

推呢個

感謝咁惡劣嘅環境都出嚟表態

一定有
但捉冷氣軍師同捉鬼一樣難捉
無意思
提醒任何手足做決定前三思再三思好過啦
無得乜都懶哂話係人水佢地

感謝

沒有會人孤島

畫面好靚 浪漫式抗爭 我地聽日繼續出黎表態💪🏼
繼續被捕打國際戰線 最緊要畫面靚 送頭都唔緊要架
今日唔出 聽日可能就無得出
最緊要畫面靚

thanks

唔係送頭，絕對係黑警濫捕，國際戰線一定要強調呢點，行街返工俾黑警襲擊

但係可以的話，盡量保護自己，要走既時候就走。雖然自己行街返工冇錯，但狗癲起來咬人真係冇佢符。
有裝或者要報到果d要更加小心

我有婦人之仁，唔捨得手足受傷
多謝手足
唔講喇，Twitter見

Respect

自推

感謝🙇🏼‍♀️🙇🏼‍♀️

感謝所有出黎嘅手足

大家都係做得幾多得幾多，總比冷氣軍師好

多謝手足們
從不放負

幫推

多啲理解 少啲互屌
下次再做好啲

手謝手足

我知有班人係心痛手足，但如果你講晒利弊，
咁多人叫佢哋唔出，但照去，唔係俾人水，
而係佢人有自由意志，評估過，佢內心掙扎過，
放唔低香港，想出分力，先出去。

人哋勇敢，你懦弱，就要話人俾人水？
咁可以合理化自己唔敢出嚟嘅事實？

佢用咗幾多勇氣，背負住幾多野行出嚟？
你哋憑咩抵毀人，兄弟爬山唔係口號，
而家你做冷氣軍師，仲搶道德高地笑手足
人哋背負刑責，仲要聽你哋班冇付出，得把口，冷嘲熱諷係咩感受？

唔好再放負，尊重手足每個決定，感謝佢哋

多謝手足！辛苦晒你地！萬事小心！

真 respect

唔係咩叫做精人出口笨人出手

推！尊重所有人決定

up

手足好勇敢
今日咁大風險都肯出

見對黑警既不斷打壓同威脅
仲仍然出黎既手足係絕對值得尊敬

推this

多謝大家
要平安番屋企呀

真心感謝同佩服今日出嚟表態嘅香港人，依家咁嘅環境，上街發聲真係要有好大勇氣先做到......

多謝所以出過黎嘅手足

手足 好波！！

tui

謝手足
沒有送頭 只有濫捕

我覺得今日算係送頭，出左去既人今日出左一場未傾好出定唔出好，唔係好知知出黎個目標，唔知出黎大方向要做咩全部現場出到黎先決定既行動。

同以往至到24號都仲有齊哂出黎共識目的框架既「以往所有活動」都唔同。

我甚至驚今日既行動係對家推出黎。上年到而家我未見過一場行動文宣係會叫人自己唸出黎目標，未見過一場行動係前兩日都仲分左出定唔出兩派人，未見過信行動大概要做咩係咁唔清晰

班狗亂拉人一回事，參與呢d準備功夫極為不足既行動，我當係送頭。

721831

咁今晚出嚟嘅人呢？

推 佢要拉其實每次拉幾百都得 根本唔係送頭

多謝今日有出來既各位

擺到明係警曱的錯 濫捕成癮

我愛手足

大家繼續返工

真心勇敢

推
我今日好內疚

pppp

多謝

勇敢還勇敢 但不作無謂犧牲
留有之軀做有用之事先係上策
但都尊重所有手足

推 respect

多謝被拉600人，又少啲人可以移民

pushhhhhhhhhhhh

「你的歲月靜好，不過是有人替你負重前行。」

出嚟唔代表係送頭 係表態

多謝大家

唔同意送頭論.

佢地都係我地中最堅定既人.

係
連登咪再分化

黑警濫捕可恥

多謝手足們

多謝各位

表態
正能量

感謝手足們

幫推，手足唔係送頭，係為左香港

和你抗爭，我很愉快

多謝手足，祝大家安全，萬事小心

推。

香港人 不退縮，不畏懼，不妥協！

撐？

通告所有出面嘅手足
吃飯啦，屋企要人，屋企張床要人

麻煩傳出去

同意

多謝手足！！

Respect!
話人送頭個d 擺明對家打手or mon po 9

今日早上見證到五毛威力 全力配合政府送頭論打擊手足士氣
連登深夜4點開始至第日5點都比五毛dominate

大家上連登一定要小心思考

Push， 星期日出左，今日出唔到

Respect所有手足

係表態，唔係送頭

612

推呢個....今日被捕既女手足可以pm我
幾多年之後都得 我照顧你

係一份堅持，感謝大家

多謝咁多位手足

多謝各位手足

為所有手足祈禱

RESPECT
仆街今日考試

對唔住
更加係好多謝你哋

Show Blocked User - 留人門封鬼路

孫中山靠感性革命

推 多謝有勇氣出黎嘅手足

💛

感謝每一位手足

多謝所有手足

推 希望尊重下同路人，尊重同自己唔同意見嘅手足

多謝手足
你哋好勇敢 Respect!!!!!

多謝每位手足

辛苦手足

真

Thank you

多謝所有香港人嘅付出

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

多謝手足！真。勇武！

P推！
不惜犧牲自己守護hk
Respect!!

正 五毛集中地

屌你一睇就知成堆波台狗啦-，- 次次活動都係到玩膠架啦。

事實的確係送頭，啲行動完全漫無目的

831

講得岩，推推推

衷心感謝

感謝手足冇問題
但唔該唔好講出去唔係理性決定，而係由感性去驅使
抗爭一定要用理性 每次出去同退場都應該係理性計算
理性亦同非暴力同和平冇關係
阿爾蓋達用一架飛機就令到美國人驚足十幾年再亂出兵犯眾憎，呢啲先係最高級別嘅理性
唔好再覺得和理非要理性唔係和理非就唔使理性

推 多謝手足

送頭

啱
革命從來唔係只得一種方式

每個人因為想反抗呢個極權而採用唔同嘅手段
不論風險高定低
佢就係手足
個成效並唔係由其他人去指指點點

與其花時間judge人傻唔傻
不如反省下自己所做嘅嘢對唔對得住其他付出咗咁多嘅手足

721

和勇不分

永不割蓆

pish

真係
多謝手足

香港人仲有最後26個鐘既自由

其實今日出去真係要莫大勇氣
不論出去勇武又好
淨嗌口號都好
請受小弟一拜

個個post都都要出黎分化幾句

根本好無理咁叫人出去個d都係五毛
你無啦啦連多謝手足出去既人都屌埋做乜
搞到講講下就變罵戰

我都係果句，人有時唔係用理性去衡量一件事值唔值得做，原因係人人既價值觀唔同，同埋理性既人都有感性時候，人唔係得一面，善惡都係，人有時會被激起善良無私既一面，有時會被激起邪惡自私既一面。講遠左。

無論手足點揀，都應該被理解 被尊重。

連登仔口水都講到乾，兄弟爬山，各自努力就係呢個意思。

但我絕對冇諗過和理非=理性，唔係和理非就=不理性。
去到今日好難分咩和勇，我諗香港人都被迫到放低左成見。

多謝你都諗左唔少野。

多謝你地！推！

我見到你出個咁嘅post係咪都要講句好感動？自己唔出去，之後係到出post話感謝啲人出去。你有無廉恥？講句好自責就諗住自己個心好過啲？你依啲係虛偽！你咁樣唔配有民主自由。

今日黑警意圖屠殺無辜平民 已經放咗上Twitter 大家幫幫手retweet 同 tag 人

唔通我由得d人去笑今日出去既人係去送頭？人地係做到我做唔到既野，咁係唔係冇膽做既人要一齊走去笑 夠膽出去既人？

我都預左有人會攻擊我呢個位。我係冇出，唔怕認。

你講呢番話背後都係想套頂帽話我虛偽，順手將我同冷氣軍師相提並論，質疑我呢番說話既真心。

你都係想激起大家互相質疑，然後大家越來越灰心。

對家不斷想係輿論風向，由心理層面瓦解我地。

Hi 幫兇

多謝手足！

手足們 辛苦

推
多謝手足

真，最醒應該係見風轉舵嘅人
快快企係黨嘅一邊實死無生

多謝手足！光復香港！時代革命！

推
Respect所以仲願意出黎嘅心足

岩

Twitter要人

講得啱

Thx 手足

推，多謝手足

多謝手足😭

手足

多謝你地 你地真係好偉大

辛苦晒
保護自己
唔好有事
手足少一個就一個

唔出遲下可能...

呢樣真係事實 感謝

大,家唔好衝動
千其唔好畀狗咬

加油

真心respect

和你抗爭 我很愉快

謝謝大家

Thx 各位

感謝手足！

多謝出左黎既大家

多謝佢地行出泥！

真係多謝咁多位香港人無畏無懼仲敢出黎表態
比人9拉你地都唔想,你地唔係送頭,你地好勇敢

唔出都捐下錢

感謝每一位

唔好美化左件事
我都明好多香港人接受唔到坐以待斃既感覺
但比情緒凌駕理性從來都唔係好事
而家香港人根本無野可以做到
只可以睇美國點樣抗衡中共

Sorry 借個位嚟
千色店變藍色店
好搞唔搞同東方日報搞合作計劃

你哋可以㩒入去個Facebook post到俾嬲嬲

希望可以推到千色跪低
之前千色落TVB廣告已經跪左一次
一係就跪
一係就大家出面罷買

PUSH!

多謝今日冒着極大風險 敢於走出來的各方手足

推
今日好撚多分化

宣布制裁好大部分都係靠曬手足營造嘅畫面
跟住就好一直冇停手嘅國際線手足

多謝咁多位

浪漫主義少陣，下下都靠感性嚟革命就死得啦
利申番無論手足出唔出都絕對尊重，每人都有佢哋各自嘅考量同理由，唔出嘅唔一定係驚係懦弱，冇得咁樣二分
但有啲仆街自己唔撚出又係咁情緒勒索水人出，風險唔撚提淨係得把口喺度嗌人出出出

你推唔郁 我幫你推

一切在心中

黑警，港共，呢一世唔會原諒你哋既所作所為

3百幾個呀。。。

感謝各位

多謝！

尊重每人決定。但希望可以各人平安返家 !

多謝樓主

ps 晏晝開始出，依家先平安返到屋企
但諗到仲有好多手足仲喺狗屋
好心噏

3xx 個被咬

大家辛苦啦

辛苦晒手足

再推 多謝大家

仲有好多post撐手足，關心手足安危，無論作咩呼籲，大家都係關心同路人。
我只係其中一個嘗試企係手足角度諗既人。呢度有好多人撐你地，係我意想不到咁多。

願榮光歸手足。被捕手足要靠好多哨兵、記者朋友、法律支援、被捕支援既崗位去幫。佢地都一直撐得好辛苦。
而我地都一樣要該做甚麼就做甚麼，俾d力。

都冇分咁多我地你地，而家係出街行行下都可以俾狗濫捕，除非我呢世龜縮唔出街。

好多謝你地，請你好好抖足精神。

美國果邊都肯定左示威者既努力。

推。感謝各位手足

感激所有有勇氣的人。
也希望你們保重自己。

辛苦了

pushhhhhhhhhhhhhhhhhhh

請問有冇人識整聯署

齊上齊落 唔係隔住個Mon